[vansjj]請問有無人知哩隻色男裝邊間有

如圖 紫色
搵左好多間都無

推

屌！

end clothing有

如果帆布款香港全線無返男裝size

唉屌係德福見有哩隻色但無大碼

唔該曬師兄 睇睇竹先